引用回覆個ui 好核突

有冇得用返舊嗰個
好唔c服

更新咗app未？

ok 👌 thanks